<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tarrafa Hacker Clube</title>
    <link>tarrafahc.github.io/</link>
    <description>Recent content on Tarrafa Hacker Clube</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Sep 2017 18:04:02 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="tarrafahc.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Agenda</title>
      <link>tarrafahc.github.io/agenda/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Sep 2017 18:04:02 -0300</pubDate>
      
      <guid>tarrafahc.github.io/agenda/</guid>
      <description>Os eventos do Tarrafa são gratuitos e de participação aberta e normalmente não é necessário realizar inscrição prévia.
Eventos regulares    Data e hora Evento Descrição     Último sábado do mês Reunião geral Deliberação de assuntos soberanos e confraternização.   Aguardando definição Encontro de estudo sobre Shaders Brizolara, defina a data aí!   A definir tb électronique fantastique Encontros de entusiastas e curiosos em eletrônica para trocar idéia e etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre o Tarrafa</title>
      <link>tarrafahc.github.io/sobre/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 14:21:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>tarrafahc.github.io/sobre/</guid>
      <description>O #Tarrafa é um Hackerspace situado em Florianópolis. Somos um laboratório comunitário, espaço onde pessoas com interesses em comum, frequentemente em tecnologia, ciência, arte digital e eletrônica, política, matemática, biologia, arquitetura, segurança, e qualquer área do conhecimento humano, podem se encontrar, compartilhar conhecimentos e colaborar em projetos conjuntos. Se você tem interesse no Tarrafa, sugerimos que entre em nossa lista. Também pedimos que ao entrar pra lista, você se apresente, diga seu nome, de onde é, quais seus interesses, se deseja participar do Tarrafa, o que gostaria de ver, que tipo de atividade gostaria de participar ou de propor no Tarrafa, enfim, fale um pouco sobre si.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribua com o Tarrafa</title>
      <link>tarrafahc.github.io/contribua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>tarrafahc.github.io/contribua/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>